條八婆話我地阻住佢出街

有無人有follow佢？幫幫手屌撚醒佢

推

一係就叫佢報驚
驚咪唔好出街囉